越南係犯罪民族丶蝻亞兵團之一！

雷霆18：警搗「南亞村」武器庫及毒窟 拘6越南漢1女子
08月13日

警方在「南亞村」木板屋檢獲毒品及武器，拘7名男女，包括6越南漢。

O記破越南人蛇集團 動員逾50人西貢拘捕12人 (10:40)
2018/5/23

越南賊夫妻改裝環保袋 涉偷百件衫被捕 (16:55)
2018/7/4

越南聲請漢深水埗爆樽傷人 當場被捕
05月21日

聲請越南漢「南亞村」追數 遭發窮惡同鄉鐵錘扑頭
07月22日

越南漢運毒遇查斷正 警檢值30萬元大麻花
2017年11月06日(一) 20:03

反黑搜汝州街單位 檢刀棍假ID拉3越南仔
2017年12月05日

屌你老母越南馬騮

Racial discrimination

Fuck you racist

越南係犯罪民族！蝻亞兵團份子！

五毛 你咪用屋企收留蝻亞兵團

理性點，謝謝！

等你感受一下越南馬騮尼d蝻亞兵團的禍害

越南唔係南亞 ching

雖然唔係南亞，咪又係同你老家一樣咁垃撚圾嘅民族

東南亞都計
誠邀「真香港人」的你帶埋匕首入去南亞村用大愛感化班村民

警察會執法

政府拉隊圍南亞村唔敢拆

香港人係百粵族後人，近越南多過近支那種

劣等民族再教育都無意思
直接清洗

與建集中營
勞動帶來自由！

講得好！

香港越南船民問題是一個困擾了香港達25年的問題，自1970年代至1980年代間，至2000年7月17日香港最後一個難民營結束時，香港共接收高達20萬名船民。大量船民雖然在經濟、治安上為香港帶來沉重負擔，但這亦是香港歷來最龐大的國際人道救援行動

我想帶傳統嘅兵器入去宣揚我地嘅傳統，用武德去感化呢班低文化嘅人種，令佢地有重生嘅機會